做緊/做過intertek嘅入一入黎

小弟下星期in AE
想問一下有咩要注要? 使唔使着suit
同埋聽聞加班好似會加到傻左咁.係咪真

大部分LAB都係加班加到傻，利申:做過3,4間LAB

閣下男定女同in邊條line？

sor，男

Toys and hardline 日日做到10點啦你

之前唔係有一大堆人做過Intertek咩?
去曬邊 求答下我問題

實習？

個陣in 之前收到風d師弟入去做intern做到嘔，自己諗

認真覺得大lab既位對話正常，有手有腳就入到
間間都長期缺人